定婚戒指去邊買好？

黎近聖誕想同女朋友求婚，月入唔高，畢業無耐

想問下買戒指去邊買好，budget 15k又係咪叫做ok?

坊間都有唔少樓上珠寶舖，15k 可以有唔少選擇
我同朋友都做緊一間
有需要可以搵我

去啲細鋪買大把選擇啦,